點解每次同完個女仔出街都會有種好失落嘅感覺⋯⋯

我好鐘意呢個女仔，好耐冇試過咁鐘意一個人，佢外表望落矮矮地、眼大大，雖然成日同佢講笑個陣笑鳩佢樣衰，但其實我覺得佢好靚女。

而家未一齊，出街嘅時候已經曖曖昧昧，同佢一齊行街嘅時候好開心，即使經過整日工作，只要見到佢，即使有幾辛苦都會忘記得一乾二淨。

同佢食飯，佢會堅持aa制，亦唔會追名牌，係個慳家嘅好女仔嚟。

但係，唔知點解每次同佢出完街，自己一個行返去嘅時候。

我係到諗，自己窮柒毒又冇用，仲要係一個入唔到大學排骨毒撚，覺得自己配唔起人地，同時又好想去擁有佢，因為我真係好鐘意佢⋯⋯
每次諗到呢個位都會好辛苦，覺得自己真係好冇用好垃圾⋯⋯

定其實係我太自卑太冇自信

睇字都覺得sad

加油啦巴打
條女肯同你出街都算係咁喇

兵性難改

百貨認百客

其實同得你出街唔止一次 如果唔係fdzone左你 可能都對你有d好感 可以試探下

都係嗰句，唔好畀自己個樣，身材，身高同背景焗限你自己。
係街都有唔少肥矮毒都有個靚靚女朋友。
但千其唔好太有自信
表現自然，畀人感覺得你自己性格開朗，好人。總有一日一定會有人欣賞你。
你都比其他毒撚好啦，有啲又話想要女。有啦，你又太怕羞唔敢望人。

日久生情丫巴打。你覺得佢係你杯茶，就培養多啲感情落去，不斷試探下佢。睇下佢有冇signal畀翻你

多謝巴打們嘅鼓勵

同意 之前同個女仔出完街返屋企嗰陣都係諗緊自己襯唔襯得起
但最尾都係唔諗咁多 航到橋頭自然直
依家佢做咗我女朋友

其他巴打學下野啦

唔好咁諗啦 人哋對你無意思都唔會同你出咁多次街啦 你咁諗只會錯過咗佢

其實咁樣先易揾到一個真心愛你，又專一同過到世既女仔。當個女仔唔嫌棄你外表而選擇去欣賞你內在美。到最後肯同你拍拖。我相信條女係好女，呢啲過世一流
BTW，咩人咪揾翻咩伴侶。靚仔咪易揾sp，但過世難(假設性格唔好)。相反，性格好但外表唔吸引，易揾到個真心愛你同過到世既伴侶

連登有愛，睇完回覆舒服好多

比啲信心自己，鐘意人就唔好左諗右諗

啲回覆實在太溫暖 正皮

Btw 去啦！電車！

加油啦，等你好消息

好似見到自己咁

同靚少少既出街就完全唔識做番自己 好拘謹

連差啲既女仔都覺得自己唔會配擁有女朋友....

你係咪少接觸女仔？
我呢加都係 ，自從讀左工程，班裡面由20個女仔變到0個女仔。好懷念中學嗰時比女圍 。嗰時特別鐘意同女仔玩。玩玩下又日久生情，幾多人追。屌呢加咩都冇。之前拍拖又搞到同哂所有女性朋友反面。好dry

百貨應百客啦

我鐘意左個大過我既大姐姐，人地業都畢左幾年左右，我中學都未畢業

我都有咁既感覺 佢一走左個人就好頹

我都係engine仔啊巴打

咪當係動力囉。加強自己各方面嘅能力

同樓主一鳩様 degree engine 仔
個女仲要30k 人工1

你最多係窮同柒..咪加個毒字落去

自問外表冇乜問題，但由細到大異性緣都比較差，所以內心上有一定程度毒

咁你好易救到姐

Engine 生態真係好唔平衡

同樓主情況一樣 lol 佢仲要有錢女黎

youtube有條片，個鬼仔教人唔好浪費時間在對你無意思人身上，個女仔對你無意思不要浪費時間去單戀，應裝備自已。
完全做fd都無機會應直接delfb,再去識多啲人，再識多啲女，總有一個情投意合。

依個女仔有機會應試下出手。

Engine仔真係好撚慘，上堂冇女都算，仲要比人係背後笑成班毒撚圍住打飛機

痴撚線中哂

真係讀工程做工程同男仔傾計完全無問題

唔好俾機會自己錯過，同時，你覺得自己不足的話，都要增值自己。

差得過我？

似番個男人先
無人中意自卑撚

讀工程既巴打點識女仔 我都係工程讀到好悶又唔係有興趣又讀得差 仲要係Ive

冇話配唔起邊個既

我讀mor hill添啦巴打

TM

同男傾夠啦 我想同女傾丫
好dry
想去翻中學

條女三大有家底 如果唔係就唔好諗咁多無啦啦自己睇唔起自己 依加又唔係結婚諗咁多做咩

我好希望佢係我最後一個

正能量post

唔好諗咁多啦。 唔洗刻意自信都唔洗覺得自卑，愛情無咩配唔配得起，只有鍾意同唔鍾意。而我諗佢對你都幾有好感，如果岩key相處又開心，已經係good signs。俾心機呀

brother go la, 最緊要無悔呀，襯唔襯起又唔係你單方面既決定，可能佢好鍾意你呢

Hello
樓主 Me2
最近同過1個女仔行過下街,當88之後都會有種失落感

樓主加油

每次講bye bye嗰下都好似最後一次見咁

想當年我都係工程都係ive 都係靠join校內活動識人

只有識多啲人先可以令自己閱歷多啲

而家番工仲大獲 全部上左年紀既同事

最多係放假同番啲同齡既FD傾計(仲要全男班)

真係覺得自己咁唔掂嘅，咪去發展一個talent囉，人總有自己擅長嘅地方嫁嘛，去搵野學下發掘下興趣增值自己好過啦，係到呻有咩用

樓主條廢柴
木門對木門
就好心唔好禍害人地好女仔喇

最近響網上識左個女仔 年紀細我好多 仲讀緊中學 而我已經出來做左幾年野
自己唔係話拍過好多次拖 但係呢個女仔同以前未開始拍拖嘅女朋友唔同 佢真係俾到我果種心跳嘅感覺
呢幾個月差唔多每個星期都會見一次 見面唔係話特別多野講嘅 傾下d無聊野 生活瑣事咁 不過我會覺得好relax 只要諗到weekend可以見到佢 工作有幾辛苦都會忘記得一乾二淨
言談間知道佢有乜喜好或者鍾意嘅野 能力範圍內做到嘅我都會滿足佢 俾下surprise佢咁
佢話同ex分開左一陣 直覺上我覺得仲未 如果真係分開左嘅可能佢仲好掛住佢啦 但我又唔敢問佢咁多
加上平時whatsapp溝通絕大部分都係我主動多 語氣果d比同佢見面嘅時候冷淡好多 或者直頭隔日先覆
種種反差同未知數令我每次見完面之後都有種好失落嘅感覺

btw 加油呀樓主 唔好太自卑

頭先表白，成功左啦
多謝上面咁多位巴打嘅支持

做咩咁似我同我ex（我係女 佢係男）

恭喜 祝你地幸福
要好好珍惜

多謝你地

BTW，你參加學校啲活動識？

如果一個正常女生接受對方曖昧既行為同語言， 就係對 對方有一定好感。 加油阿，唔好令自己後悔。

Frd搭frd識的

屌，我啲fd全部都係毒撚
個個都怕同女相處

那那林上翻degree之後先再識女
想重拾翻中學嗰時多異性朋友既情境

恭喜巴打

樓主得閒要詳述返點表白呀

恭喜哂喎

其實冇乜特別，我單刀直入
問佢可唔可以做我女朋友

恭喜

Ff

正能量post 值得留名支持

邊撚個知
Follow your heart bro

放膽去追，我比個膽你

到手影張拖手相黎比我提子下

原來已經到手
我要拖手相呀

簡簡單單最好

其實做男人要大膽啲，吾好咁自卑，咁樣女仔吾會鍾意既。同埋好多時只有自己睇吾起自己，根本冇人睇吾起你，加油!

加油啦巴打

愚人節快樂

多謝你嘅支持
但吾你老母

呢兩日大家都唔得閒，要遲少少先有

係喎

公平咩

正諗住咁講
樓主唔好咁快開心住

你就好啦樓主

我有問過，認真的唔係玩
除非佢真係玩到咁大啦

加油
N展仔都得，你都一定得嘅

樓主唔好放棄

你就快可以升做將軍

機會係自己爭取

其實可以為左條女改變自己既

恭喜樓主

翻你老母

恭喜巴打 好好珍惜佢呀

恭喜樓主!
祝你地幸福!

唔追名牌真係好好